提完又提

尼一款口罩防唔到飛沬架！帶唔帶都冇分別！